[緊急]唔好再推拎槍掉燃燒彈住 推左太子先

twitter有手足查緊資料
見到槍袋同黑警常用唔同樣
槍托又唔同色
支槍隨時係氣槍
小心害左手足同害外媒炒車

如果大家覺得值得照推，麻煩大家盡量加「疑似」等字眼去避免外媒炒車

大家可以推左太子站先
等多啲證據證明係黑警再推番張圖
最多最後證明到係黑警再靠張圖贏左就係煲底除罩錫第一個reply春袋

有人錫我個袋